民安隊有許志安唱主題曲，其他紀律部隊唔知有無？

對聞安隊印象即刻勁差

搵佢既marketing個腦裝屎？

好舊la 首歌